法國我廠排賽程真係計得好準

咁都有得排到爭四
尾場對爭四對手利記既同城縮敵
尾場利記既對手既隊長又係我廠既人
all planned [/quote]

雲加